條女係痴線/有精神病既入一入黎

你地點頂落去？

講下我case, 我懷疑佢有啲自殘傾向、反社會人格、焦慮症同人格分裂

佢唔發作既時候好好，又cute又叻女 又幾體貼，會咋嗲得黎 同佢又好似男仔frd一樣咁，一齊評論下啲女，etc

但仆你個街，一發作真係好撚難頂
每次佢發脾氣/我唔知點樣激嬲佢，佢會block撚晒我所有野.. 有時又會屌我老母，叫我食屎咁

到我發脾氣，駡番佢 佢又會講啲野咒自己，話我再駡佢佢就會點點點，咁逼我停口

有時我想冷戰，大家冷靜下，佢又會話我唔彩佢，問我係咪想分手，問我係咪想睇住佢死... wtf

好想問下大家，我應唔應該帶佢睇醫生
因為佢發脾氣同唔發脾氣知陣真係好撚極端

不過佢進步左啲

之前佢會拎把蛟剪行住佢自己 趕我出房

連氹都唔俾我氹

想繼續定中飛先？

Me

hi

帶佢睇醫生啦

利申，女朋友睇完醫生好番好多

想繼續先上黎問

但有時變到好壓抑自己，驚一踩到佢條尾又有排氹

又有時我想打下機，做下野先同佢傾電話

佢會唔俾我收線，唔係就重覆做我開頭講既野

樓主 加油

樓主又撚狗

拎把蛟剪行住佢自己

捉佢去睇醫生啦

同佢對鬧
我好清楚佢唔會為左我而自殘

望下個名
樓主應該先係有精神病個個

咁似我果個?
一到訓之前就會唔開心之後係咁屌屌屌

會突然痴撚線明明無野都狂鬧你 完全唔知發生咩事 突然又可以會變番好嘇好錫你 有時會引我搞野 到埋牙又係咁問你係咪愛我/一齊係咪為左扑野 痴撚線 真係想飛左佢

望你老母啦

係 屌佢老母 真係好撚極端

訓前係會加劇

梗係要睇醫生啦
利申:老豆痴線，等到60歲自然好咗啲
你等到咁耐嘅話，你咪等囉

Btw, 其實似邊緣人格障礙，如果係人格障礙嘅話
好多時都會以為係燥鬱

真正既精神病好介意自己既病，唔會係咁講
我有個睇精神病既女友，好難相處
剛剛分手

唉 我都唔知點講好 總之好撚痴線

飛鳩精神病女最好方法： 問佢借錢話自己一街波數

你女友住慈雲山？